用咩水煮米會好食d?

聽過好多講法，講用軟水煮會甘香d,話硬水煮會飯硬唔香，咁用咩水好？蒸餾水雖然係軟水冇咩特別，有冇咩牌子既礦泉水係屬於軟水？

屎水

你食開？

點會 你試下,聽講植物都係靠屎水變靚d

西

米

水

落幾滴醋
加史雲生

苦水向下流